有冇絲打成日扮死魚？

好鐘意要男朋友郁哂

我 好鍾意男朋友屌到我射

鐘意屌死魚av

出面食開大肉腸，對你嗰條冇feel

快屌我

你男朋友唔洗你郁？
緊係啦 你一郁佢賓周都斷啦

戀屍癖咪就係呢啲

要你郁就一早死咗啦

時間停止